**Задание:**

Скопировать код из проекта `swapi-films` в новую папку `swapi-films-hooks`, и переписать существующий код следующим образом:

 - Все ранее созданные компоненты должны быть сделаны функциональными
 - Методы жизненного цикла и компоненты, которые содержат состояние, должны быть переписаны с помощью хуков

**Необязательное задание продвинутой сложности:**

Добавить также компонент ErrorBoundary, который будет показывать страницу с ошибкой в случае возникновения ошибки при рендеринге в одном из дочерних компонентов. 
 
**Время на выполнение:**

30 минут
